ex一wts我，我就唔開心

頭先同我講生日快樂

扑佢啦

我岩岩都同佢講左

以為自己開po

叫佢收皮啦

生日快樂